[劇透］巨人結局猜想

Mikasa宜家冇戴到條頸巾
結局應該會幫eren戴上
或者eren再次幫mikasa戴上
同埋第一集mikasa嗰句一路好走
真係好驚eren會死

滅世後可能自殺

點解釋怪誕蟲？

Bootstrap paradox 無始無終🤔🤔

有無人可以詳細講下成個故仔係點

俾你估到仲算巨人咩
一開始飛下飛下斬巨人邊個估到調查兵團會搞政變
又邊個估到會有個瑪雷帝國

成功阻止艾倫
但係全部人冚家剷
全部智巨死哂
女王個BB出世
繼承晒九大巨人
原來繼承晒九大巨人就會令ymir復活
原來ymir由頭到尾都喺度精心佈局緊點樣復活
佢目的就係要對當初督佢灰嘅人報仇
佢成功搵到當初令自己變成巨人嘅嗰棵神樹
食咗神樹果實之後有能力令到所有人都進入夢境
然後被神樹包住吸收生命力
經過二千年之後就會成為無垢巨人
艾倫透過進擊的巨人嘅力量知道未來會發生嘅事
所以就流眼淚

劇透

艾倫 三笠 阿明
會唔會係ymir三個女(瑪利亞 羅塞 希娜)嘅轉生

屌成個火影咁

我覺得係艾倫用佢嘅能力殺到剩低少少人
再將佢地趕入帕拉迪島
俾佢地感受咁多年以來島上人嘅屈辱

法爾可食晒所有巨人飛去土衛六
做Thanos既始祖

由島仔變成個世界既格局真係變得幾好，而且無夾硬拉長故仔既感覺

因為前面有鋪排到呀嘛

進擊巨人睇到未來嘅伏筆第一話已經有
諫山真係好撚勁

睇到神樹嗰part心諗無限月讀？

因為個故事嘅格局本身就係咁大，後面會解返好多幾年前埋落嘅伏筆，到時你就知諫山創喺十年前已經諗好咗而家嘅劇情

應該係好似叛逆的魯魯修咁，將全世界既仇恨集中係自己身上，再比mikasa手刃自己，順手用埋始祖巨人既力量改變啲島民既記憶，等全世界死剩個啲人以為係艾倫一意孤行要向世界復仇

個BB應該唔係艾倫既
但都幾肯定個BB有機會係Ymir轉世

我覺得唔會
艾倫一日牆外人(包括艾族同埋敵視艾族既其他民族)重存在，世人仇視牆內人既情況點都唔會解決，佢就係想留島不留(島外)人

信創哥唔撚驚

Ymir幫eren嘅原因就係因為島外人死晒，佢轉生先有真正自由最後eren滅世之後改晒島民記憶，海的另一邊真係有自由而最後只有阿卡曼一族的mikasa記得eren